請教RAID

我啱啱砌左條新女，win10 已經裝左喺SSD,
然後我有兩個1 tb harddisk,
諗住玩下RAID 0 當平時用

之後步驟我都係一半白撞一半睇youtube
咁我已經喺BIOS用RAID mode create左個RAID 0

但係入返windows 之後就detect唔到個RAID 0,
得個C drive SSD
但係又好似見到個分別既兩個HD

想請教下應該點做，射射

咁係咪即係喺windows10 再set up RAID?

咁我駛唔駛入返BIOS到delete返個 RAID Array?